[VCD]想買舊日劇中字vcd有無巴絲知道邊到買？

最近成日睇舊日劇（大概1995－2000）
但好多都搵唔到種，一係就起哂格
所以想試下係香港搵下舊時d vcd
求巴絲指教

唔係vcd得唔得
黃金商場樓上兩間碟鋪都好多舊劇集賣
但應該大多數係dvd或者bluray

多謝巴打
但係我上網check過好似好多舊劇淨係有出啲台灣老番VCD！！不過會去睇下

有無劇名呀
最好寫低比佢搵 唔係實有排搵
佢個到有幾廿個紙皮箱